這就是核海軍如何建立適當的知識水平和正確的氣質來處理艦載反應堆操作。 一名核潛艇軍官如何學會在狹窄的空間裡生活-第94期:進化|史蒂夫韋納| 2020年12月30日|鸚鵡螺 
 研究還發現，與業內人士的預期相反，專注於標準化設計並不能真正幫助解決問題，因為隨著特定反應堆設計的建造越來越多，成本會持續增長。 為什麼核電站如此昂貴? 安全只是故事的一部分|John Timmer | 2020年11月21日|Ars Technica 
 政府表示，它也希望看到小型反應堆的建設。 面對前所未有的衰退，英國推出了“綠色工業革命”，以啟動經濟，創造就業機會 
 通常情況下，核電站要麼在生產，要麼不在生產，但模塊化設計允許無碳電力項目在需求低的情況下關閉單個反應堆。 首個大型模塊化核項目難以留住支持者John Timmer 2020年11月7日Ars Technica 
 建造鈉冷卻系統的公司之一泰拉能源公司(Terrapower)生產的反應堆也可以用廢鈾或貧鈾運行。 為(可能)比人類壽命更長的垃圾尋找住所。凱蒂·麥克萊恩，2020年10月21日，MIT科技評論 
 1981年，當世界譴責我們時，我們派出空軍摧毀了薩達姆·侯賽因在伊拉克建造的奧西拉克反應堆。 為什麼你應該把加沙衝突歸咎於伊朗|Naftali Bennett | 2014年7月26日|每日野獸 
 伊朗被懷疑為該反應堆提供了資金。 伊朗和朝鮮:核“抵抗軸心”Josh Rogin, Eli Lake | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 它禁止製造新的離心機和阿拉克反應堆的工作。 奧巴馬和慕尼黑卡特里娜|Michael Tomasky | 2013年11月26日|DAILY BEAST 
 鈾濃縮不僅可以製成動力反應堆燃料，還可以製成原子彈的爆炸核心。 奧巴馬和魯哈尼想從日內瓦得到什麼|邁克爾·阿德勒| 2013年10月15日|每日野獸 
 該反應堆有可能生產武器級鈈。 一個非常以色列的聯繫:伊朗的炸彈與與巴勒斯坦的和平Nadav Eyal | 2013年9月10日|每日野獸 
 當其他原子在反應堆中被創造出來的時候，那些正在分解的原子又會怎樣呢? 《原子指紋》|伯納德·凱希 
 這將是真實的，無論在反應堆的什麼地方或輻射發生了多長時間。 《原子指紋》|伯納德·凱希 
 對於D-H反應堆來說，這是最合理、最簡單、最簡單的辦法。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特 
 他走過去，走進了通往反應堆內部的小房間。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特 
 迪特瑪斯-霍斯特反應堆的問題在於它缺乏任何自動負反饋系統。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特